通過咗喇! 美國通過香港人權民主法案

通過咗喇! 美國眾議院通過香港人權民主法案

仲有參議院， 呢個真係要大家谷一谷力，個議題位置好後

sources? 參議院過到啦咩

垃圾無知婦孺

標題黨。唔推

on9

係眾議院通過
仲爭參議院 同埋 特朗普通過

過埋參議院都係今個星期既事

諗起班白衫狗同行會班撚樣開始驚就想笑

問題係點樣令到佢哋兩個都 通過 ?

On9問題
等排期囉

美國之音：香港民主及人權法案預料於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

預料本星期表決

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

呀媽係女人，山係石頭，海係水

未簽架

捱排撚咗期喇
實通過架 ? on9

飛過去含撚奶西會唔會令到佢哋快啲通過？